[寵物JJ] 平時會帶警察去邊度散步

[寵物JJ] 平時會帶狗仔去邊度散步

Sorry autocorrect 左

係，黑警/強姦犯/毅進